各位連登仔，係咩原因拎你投身股海？

係愛呀

窮！

1

因為布神

係窮呀!! DLGH

係你

因為沈大師側邊啲女

係窮呀！

係布神你

想屌hi 聽講係毒L破處唯一途徑.

係麵仔 定化雲
係窮吖

係窮阿 布神

牛吘

coco 信念

窮

係股海需要我

咁耐賺左幾多先

真正講實力既地方 華爾街

玩左牛熊半個月 得25k咋
星期五熊蟹緊 得返20k左右 信念坐緊

類似 希望 信念得勝

半個月25K， 一個月50K
一年600K

我都想
不過應該係而家個市大上大落先賺得多姐

唔覺意走咗入黎

貪